屋企上網11月到期

用梗HKBN,想轉網上行。九龍區公屋